［置頂］推行動post 聽朝機場路上、觀塘見

大家今晚創造咗歷史！但飛機post 唔可以太多，係時候回歸抗爭！

最緊要的是：

唔好俾一刻感動令我地掉以輕心

推呀！

記住塞民航處!!
航空管制員番唔到工既話就起唔到機落唔到地!!
全個機場都收皮!!

熱門無哂行動post
推!!!!

機管局特別交通安排

免費

機場無乜人知咁
個個以為取消咗

推

冇哂人講

聽朝見啊

P牌仔想借個位

要求美國撤銷妨礙反送中示威的中國留學生之學生簽證，並進一步收緊中國留學簽證

推上熱門

push

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知